急!! 係唔係要即刻quit u

兒家讀緊ugc 今年再報咗non jupas
啱啱收到offer 係唔係要即刻quit u
佢之後check到我讀緊ugc 會唔會收返offer

印象中 報jupas先要 non jupas唔洗

應該唔會check到架嘛

佢今朝打黎問我 我話我冇讀
驚佢之後check到會收返offer

Quit 安全啲

點解要講大話咁on9
想收你嘅話點會因為你讀緊而收返offer
虛假聲明似乎仲大鑊喎

點解佢會無啦啦打嚟問你有冇讀緊UGC
你覺得間u會查唔到？

即quit啦

唔係要quit/ check左先比到offer架咩

邊間u先 間間policy都唔同

宜家quit到就quit 反正你都諗住轉校

樓主因為小小事犯下大錯

高質簽名檔
===========================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

如果讀JUPAS 既UGC HD AD都可以報JUPAS既

係讀梗UGC Degree 先唔得

睇錯題目 當我冇講過

重點係樓個offer係㗎ugc offer 如果係又想接既點解唔即quit 反正都係遲定早既問題

我都想知點解佢check到都要問我

我又真係少聽呢個情況
不過竟然都有offer
你點都要quit咗依架個到先架?

之前追過post
有人話註冊嗰陣教育局會有record

笑撚死
人地程序上要確認，有手續要搞，知你有讀UGC會問你好多野
但肯定唔會收番個offer
懷疑樓主智商10

樓主year幾

你確定你智商讀到大學？